覺唔覺正常人都唔會反全妹

反得嗰啲都係甩皮甩骨

唔知講緊邊個
但係照樣支持樓主

有追rm就知全妹又qq又玩得…

講得好

老友

想反梁多d

我個樣有70%似梁世燦
所以我唔會反佢

陰公豬

汪明荃？

望一望自己，又真……
我真係甩皮甩骨
由此可證其他反全妹既都一定甩皮甩骨

全妹正撚到癲

盲撐

我一樣咁撐你

全妹其實好努力

你講反話

@牙邊

又7又老態 懶係搞笑咁

好想屌

有2個全

兩個都唔會反

搵我 ？

笑死，不過其實佢整好d牙 個下巴打下針，應該都會靚仔d，真心覺得只係普通啦，韓國路人就真醜啦

講樣同智孝差幾皮